join點讀？

災～？
莊～？

將個災字join埋個嗯字就讀到

災~~~嗯
災~~嗯
災~嗯
災嗯
join

我讀開join
我個friend就讀join
亦都聽過人讀join
各有各讀

Me John

j哀n

約翰